(鏗鏘集) 71流亡台灣義士自白

希望各位義士唔好再自責 覺得逃亡係懦夫嘅行為
請你地諗翻起自己71擁有嘅個份勇氣 冇一個人會怪你地
希望連登各位可以睇完條片後留個言支持佢地！

香港人 報仇

推

有冇得寫信比佢地

唔知但係班手足會有睇連登，我地即使唔能夠親口講，最起碼係呢度留個言 鼓勵下佢哋 等佢哋知道我哋依然記得佢哋

認清敵人
懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

多謝你地

義士唔係condom
唔會唔記得你地啊

唔好覺得自己係懦夫！你地做既野已經夠多71係一個女重要既轉捩點

好多謝你地! 71係香港士氣最高嘅一晚
從此香港人和勇不分
煲底見

走絕對係正確 唔走會被自殺
香港光復後 等你們回來！

多謝義士

手足 唔需要內疚 你地已經做得好多

唔需要內疚自責 我多謝你地就真

我有咩可以幫到你地

推上去俾義士睇！你地唔係condom !